星期日重遊唔遊行好

唔好屌住 唔係叫大家唔出

我係想問下大家有無諗過直接去政總
唔去再哂時間去維園比班黑警撚

上星期日大家有出黎嘅話 都肯定比班黑警玩過
點你兜遠路 唔肯開路 企係度曬3粒鐘
玩到你無力抗爭

重有
遊行數字count唔count到根本都唔係重點
黑警會9up作細數 民陣自己識做count翻我地咪得

所以不如保留體力直接去圍政總算
有無得諗？

圍空城? 標題黨已經想屌你
你記唔記得9/6 做咩黎
二來個路線會變到好撚複雜